之前笑人唔打針班柒頭而家點算？

打完第一針
第二針點搞？

個個最後自費等港大噴鼻技術

Just a flu

489美元咁多

XGU?

489美元樓主呃人買GME都賺唔止呢個數啦